想剪報KEEP 起啲報紙應該點KEEP 好?

近排買多咗蘋果實體版
堆到成座山咁高
依家打算剪得值得留底既部份
不過驚就咁剪低會有意外整到發黃/痴埋咗 etc
有冇巴絲有剪報好方法可以分享比小弟

拎去過膠？

會唔會好高budget?

一係用哩種folder裝

唔會啦, 過膠好平, 你搵地方擺既成本仲貴
btw, scan多份做backup

你不如將網頁版save做pdf